覺唔覺愈黎愈多後生仔賭波賭到周身街數

又借財仔又剩
馬會真係fat fat

我就是成功例子。卡數九皮八，財仔三皮兩，人工八千七i，想死

都係因為賭波？

最低工資

90後係咁

波馬都有

yes.我沒乜文化

岩

阿仔

老竇

Oli姐有冇買波

有個friend無啦啦whatsapp來
話賭波輸左十幾萬
問我有無幾萬蚊借住比佢先

我都唔知係真定係騙案
20歲邊有十幾萬本去賭

利申 卡數就無 不過供緊車 都幾手緊
平時都係賭$30-40一注

咩叫 丫媽盡V ？

我fd成日係whatsapp貼波飛
串黎串去都用幾千蚊玩

應該係真既

蓋青有冇賭？

最大都係單場500

不學無術，純粹為滿足賭癮亂9咁賭既都係垃圾

我玩10蚊飛過下癮算

我當係電話game咁玩
玩夠幾百蚊就提款出來請老豆老母食飯

因為老母好憎人賭錢
贏左請佢食野塞住佢把口

賭還賭 唔好on9到買料借街外錢

估唔到波台活躍既ching都係小賭怡情type
抵讚